得罪講句，whatsapp唔計私隱問題，你個sticker功能完全係垃圾！

一開始見其他app有sticker功能，比人領先好多年就死死氣施捨班用家加個sticker功能落去，之後又再跟人整埋animated sticker

明明係啲好普通既功能，但未用過其他app既用家就好興奮咁狂用sticker,好似發現新大陸咁。

但係， sticker功能加咗咁多年，點解仲未做到撳一張sticker就可以睇晒成pack圖呀？！ 點解save人地sticker仲係要一張張save 去favourite,無得分pack咁反智？無論tg signal， 依個都係基本功能黎。依家搞成咁咪你whatsapp不思進取，以為做咗龍頭，壟斷咗個市場就比用家食屎都得。 完全係抵你死，自己攞黎 功能都未搞好就學人改條款

用過tg返唔到轉頭

signal 加sticker 真係好撚方便

一鍵打包好撚正